gay post) 好大班老公主

日撚日話自己揾唔到真愛 落到動物園又要爭艷鬥麗 一落到去就大家互讚 都係你靚啲 hi 係隔離聽到打冷震

成班Attention whore 成日覺得自己遇人不淑 其實自己本身係仆街磁石
拍親拖唔夠兩個禮拜就分手 其實佢自己本身都有問題